不割蓆不分化不篤灰

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

推
907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀